{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호텔토랑"
    },
    "text": "Grand Open新築リモデリングで安らかな休息を提供するホテルトランは、高仕様PCと75インチTVが備えられた客室で無料で提供されるOTTサービスであるネットフリックス、ディズニー+、ユーチューブ、ティービング、ワッチャを楽しむことができます。 ホテルは客室内に空気清浄機を設置して空気の清浄度を維持しており、広い駐車スペースを提供しています。 チェックインはAM6:00から可能であり、性比不均衡の男女同室での宿泊は入室拒否及び払い戻しは不可能であり、退室時間を超過する場合は追加料金がかかる場合があります。 客室情報は事情により変更される場合があり、ルームサービスは特製ソースとレシピで用意された高品質メニューをリーズナブルな価格で提供します。 営業時間は週末と平日によって異なり、客室アメニティとしてはWi-Fi、75インチTV、エアコン、セントラルヒーティング、電気ケトル、ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、ヘアアイロン 、携帯電話の充電器 、机 、空気清浄機 、スリッパ 、消火器 、ハンガーが提供されます。 バスルームアメニティとしては歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、シェーバー、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒,　ヘアスプレー,　ボディスポンジ,　ヘアゴム,　化粧水,　乳液,　くしが提供されます。 ホテルは禁煙客室で、喫煙が摘発された場合は客室整備費用がかかり、駐車は最大17台まで可能で、満車の場合は近くの公営駐車場を利用できます。 ホテルの周辺にはコンビニとカフェがあり、全州駅と韓屋村、全北大学全州キャンパス、全州動物園、全州高速バスターミナル、全州総合競技場、国立全州博物館などが位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトランの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルトランの客室には高仕様PCと75インチTVが備えられており、ネットフリックス、ディズニー+、ユーチューブ、ティービング、ワッチャといったOTTサービスが無料で提供されます。また、客室内には空気清浄機も設置されており、広い駐車スペースも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルトランのチェックインはAM6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルトランでは男女同室での宿泊は入室拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルトランで退室時間を超過した場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルトランの客室情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのルームサービスにはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ホテルトランのルームサービスでは特製ソースとレシピで用意された高品質なメニューをリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルトランの営業時間は週末と平日で異なります。具体的な時間についてはホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの客室アメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルトランの客室アメニティにはWi-Fi、75インチTV、エアコン、セントラルヒーティング、電気ケトル、ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、机、空気清浄機、スリッパ、消火器、ハンガーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランのバスルームアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルトランのバスルームアメニティには歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、シェーバー、ボディウォッシュ、石鹸、綿棒、ヘアスプレー、ボディスポンジ、ヘアゴム、化粧水、乳液、くしが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルトランは禁煙です。喫煙が摘発された場合には客室整備費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルトランには最大17台まで駐車可能なスペースがあります。ただし、満車の場合は近くの公営駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトランの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルトランの周辺にはコンビニとカフェがあります。また、全州駅や韓屋村、全北大学全州キャンパス、全州動物園、全州高速バスターミナル、全州総合競技場、国立全州博物館なども近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 786
    }
}